[附圖]17-18 LIHKG香港乙組女神聯賽第25輪投選專區 #湯洛雯 王敏奕 朱智賢 陳潔玲 賴慰玲 胡琳

[有圖]17-18 LIHKG香港乙組女神聯賽第25輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

胡琳v王敏奕
湯洛雯v陳婉婷
黃德藍v蔡思貝
蘇麗珊v賴慰玲
駱文捷v歐鎧淳
何雁詩v陳潔玲
林映蔚v陳寶珊
菊梓喬v勞嘉怡
周慧敏v朱智賢

乙組第二十四輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港乙組女神聯賽第二十五輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-3-4 12:30am-10:30pm

(6)胡琳vs王敏奕(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-4 12:32am-10:32pm

(1)湯洛雯vs陳婉婷(18)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-4 12:34am-10:34pm

(15)黃德藍vs蔡思貝(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-4 12:36am-10:36pm

(7)蘇麗珊vs賴慰玲(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-4 12:38am-10:38pm

(13)駱文捷vs歐鎧淳(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-4 12:40am-10:40pm

(16)何雁詩vs陳潔玲(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-4 12:42am-10:42pm

(8)林映蔚vs陳寶珊(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-4 12:44am-10:44pm

(12)菊梓喬vs勞嘉怡(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

下面仲有周慧敏對朱智賢可以投架,唔好錯過啦

未來五輪乙組聯賽賽程:

26.

2018-03-11
賴慰玲v菊梓喬
王敏奕v何雁詩
陳寶珊v周慧敏
歐鎧淳v蘇麗珊
陳婉婷v黃德藍
朱智賢v湯洛雯
勞嘉怡v駱文捷
陳潔玲v林映蔚
蔡思貝v胡琳

27.

2018-03-18
周慧敏v駱文捷
王敏奕v陳潔玲
胡琳v賴慰玲
黃德藍v朱智賢
蘇麗珊v蔡思貝
湯洛雯v陳寶珊
何雁詩v勞嘉怡
林映蔚v陳婉婷
菊梓喬v歐鎧淳

28.

2018-03-25
勞嘉怡v湯洛雯
賴慰玲v王敏奕
陳寶珊v黃德藍
歐鎧淳v周慧敏
蔡思貝v菊梓喬
朱智賢v林映蔚
陳婉婷v何雁詩
駱文捷v蘇麗珊
陳潔玲v胡琳

29.

2018-04-01
陳潔玲v陳婉婷
王敏奕v蔡思貝
胡琳v朱智賢
黃德藍v勞嘉怡
蘇麗珊v周慧敏
湯洛雯v歐鎧淳
何雁詩v陳寶珊
林映蔚v賴慰玲
菊梓喬v駱文捷

30.

2018-04-08
賴慰玲v湯洛雯
陳寶珊v菊梓喬
歐鎧淳v黃德藍
陳婉婷v胡琳
周慧敏v林映蔚
駱文捷v王敏奕
朱智賢v何雁詩
勞嘉怡v蘇麗珊
蔡思貝v陳潔玲

2018-3-4 12:46am-10:46pm

(11)周慧敏vs朱智賢(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得
上半季籌到既296元已經捐出,多謝大家支持

click入上址即可參閱下半季詳盡賽程

LIHKG香港女神總會盃八強抽籤結果

LIHKG環球女神冠軍盃16強抽籤結果已經正式公佈

16強賽序(前者先主場):
Elizabeth Olsen v IU
首回合/次回合: 2月13日 3月7日

Jennifer Lawrence v 周子瑜@TWICE
首回合/次回合: 2月13日 3月7日

Gal Gadot v 林娜璉@TWICE
首回合/次回合: 2月14日 3月6日

唐嫣 v 新垣結衣
首回合/次回合: 2月21日 3月13日

朱千雪 v 長澤正美
首回合/次回合: 2月14日 3月6日

Emma Watson v 林宣妤
首回合/次回合: 2月21日 3月13日

謝安琪 v 名井南@TWICE
首回合/次回合: 2月20日 3月14日

平井桃@TWICE v 林明禎
首回合/次回合: 2月20日 3月14日

點解靚湯會係乙組

第一屆無入圍
所以要由乙組開始升上去

無錯，提名又少人支持，所以連空降冠聯既機會都無

聽日返十一點，但瞓唔著

咩事

屌你牛丸都有人投

飲完

壽宴婚宴果啲飲？

庇護工場之類的組織嘅春茗

上季手投撚夾硬幫佢護級結果累死余香凝

早啲休息

有個提議 不如有女神全勝嘅話可以揸外卡參加所有較高組别嘅升附賽啦
下下咁等四年 女神都變人老珠黃啦

我自己就覺得一個有實力既女神，係應該要有能力keep到四年人氣(不過呢度我要糾正返巴打其實用三年已經可以連續升到上超聯架啦)，成世人流流長，如果一兩年就唔掂無人支持，咁佢都唔值得咁快升啦係咪先，講真我就唔想影響聯賽既結構，我本身已經set左一季太低分會有淘汰機制，所以本來聯賽構成已經有變化，如果再格硬幫人拔尖，件事會越黎越怪

支持

多謝你，我地會繼續努力

不過自問成日碌連登
但都係第一次見到呢個post

無辦法啦連登咁大

thx for your support bro

胡琳v王敏奕 32(+2)-118= 34-118
湯洛雯v陳婉婷
黃德藍v蔡思貝
蘇麗珊v賴慰玲
駱文捷v歐鎧淳
何雁詩v陳潔玲
林映蔚v陳寶珊
菊梓喬v勞嘉怡
周慧敏v朱智賢

胡琳v王敏奕 32(+2)-118= 34-118
湯洛雯v陳婉婷 164(+10)-4= 174-4
黃德藍v蔡思貝
蘇麗珊v賴慰玲
駱文捷v歐鎧淳
何雁詩v陳潔玲
林映蔚v陳寶珊
菊梓喬v勞嘉怡
周慧敏v朱智賢

胡琳v王敏奕 32(+2)-118= 34-118
湯洛雯v陳婉婷 164(+10)-4= 174-4
黃德藍v蔡思貝 23(+2)-118= 25-118
蘇麗珊v賴慰玲
駱文捷v歐鎧淳
何雁詩v陳潔玲
林映蔚v陳寶珊
菊梓喬v勞嘉怡
周慧敏v朱智賢

胡琳v王敏奕 32(+2)-118= 34-118
湯洛雯v陳婉婷 164(+10)-4= 174-4
黃德藍v蔡思貝 23(+2)-118= 25-118
蘇麗珊v賴慰玲 44(+3)-104= 47-104
駱文捷v歐鎧淳
何雁詩v陳潔玲
林映蔚v陳寶珊
菊梓喬v勞嘉怡
周慧敏v朱智賢